炒股英雄傳

Reddit，Wall Street，大眾炒股啦 面似蓮蓉，
又放空，買餐懵，圍埋炒幾圈論呀論英雄，
誰是大英雄。
(大英雄)

落手三張多，度到啱都爆 賠二五六萬，(燶呀)
截正空，真陰功，騰騰震嬲到面呀面都紅。

華爾街，搏曬懵，依牙鬆槓唔俾買賣打籠通，
係咁空，正衰公，難為red仔會浸呀浸蛟龍。

亂咁空，真勢兇，學到足渾水座鎮瑞幸，
恨滿空，裹蒸粽，嗡嗡貢好似大呀大燈籠。

今晚繼續決戰華爾街

機會嚟啦，股民！